
# **Анализ задания и обзор аналогов**

#### Высокоуровневое описание (High-Level Overview)

Наш проект представляет собой веб-сайт, который дает возможность игрокам следить за обновлениями в игре, общаться друг с другом, а также приобретать внутри игровые предметы. Также на сайте будет возможность следить за рейтингом себя и других игроков, возможность скачать игру и создавать кланы.

####  Высокоуровневое описание Деталей

Используя html, css и javascript, мы создадим страницы, а затем воспользуемся функциями php sqlsrv для подключения к базе данных и начнем получать, редактировать и отправлять информацию для создания учетных записей для входа в систему и приобретения предметов. Наш проект будет начинаться с файла index.php, который имеет основной дизайн и основные функции (например, вход в систему или панель навигации, которая помогает вам посещать другие страницы), а затем, используя функцию пейджера(pager.php) и echo, мы можем переключаться между страницы.

Администраторы смогут добавлять, редактировать, удалять и контролировать веб-сайт непосредственно через сам сайт, благодаря данному функционалу администратору не нужно будет проделывать этот процесс через базу данных.

Пользователи смогут регистрироваться, входить в систему, покупать специальные предметы, загружать игру, видеть информацию о своих персонажах, проверять самых популярных персонажей в игре, charge silk by E-Pin code.

- Регистрация.
Регистрация будет использоваться для создания учетной записи в онлайн-игре (сервере) и на веб-сайте.

- Авторизоваться.
Без авторизации вы не можете совершать покупки и получать информацию конкретных пользователей. Вам доступен общий топ игроков и игровые новости.

- Информация о персонажах.
На этой странице вы можете проверить свой уровень, звание и т. д.

- Silk points - это внутриигровая валюта. На нашем сайт игрок сможет приобретать Pin-code на разные суммы. Пользователь сможет активировать код в игре и получить внутриигровую валюту.

#### Описание аналогов

Продукт - веб-приложение c базой данных, пользовательский интерфейс - веб-страницы.

Стек технологий - PHP, SQLSERVER, Javascript.

Сайт многопользовательской игры Warface http://ru.warface.com/ предоставляет примерно те же возможности для игрока, но не имеет возможности создания клана.

Сайт многопользовательской игры Stronghold Kingdoms https://ru.strongholdkingdoms.com/ также не возможности создания клана, а также нет возможности приобретать внутри игровые предметы на сайте игры.

Сайт многопользовательской игры Survarium https://survarium.com/ru нет возможности для общения игроков (социальные сети, онлайн-чат, discord & teamspeak)

#### Сравнительный анализ аналогов


|Название проекта    |Форум                  |Онлайн-чат             |Приобретение игровых предметов прямо на сайте |Создание клана|Игровые новости|Тех. Поддержка |Киберспорт|
|-------------------|-----------------------|-----------------------|----------------------------------------------|--------------|---------------|---------------|----------|
|Наш проект         | +                     |+                      |+                                             |+             |+              |+              |+         |
|Warface            | +                     |-                      |+                                             |-             |+              |+              |+         |
|Stronghold Kingdoms| +                     |-                      |-                                             |-             |+              |+              |+         |
|Survarium          | +                     |-                      |+                                             |+             |+              |+              |-         |


	

#### Выводы

**Мы создадим сайт для одной из наших любимых игр т. к. официальный сайт разработчиков на наш взгляд устарел. Мы доведем этот веб-сайт до современных стандартов, возьмем лучшее от проектов-лидеров  и добавим те вещи, которые считаем необходимыми.**